我女朋友食野食到含J咁, 點算

如題

睇住佢食飯睇到我扯扯地

叻喇叻喇

特別食完飯, 用牙籤果陣,樓主最親切

屌, 佢食飯都雪雪聲

幫人含慣

但唔係幫你

職業病姐